東歐旅行相，持續更新

Day 1落左機就直接去匈牙利嘅首都布達佩斯，布達佩斯比我感覺有啲舊，可能人均收入都唔太高

左邊係布達，又邊係佩斯，中間係多瑙河

英雄廣場

加冕大教堂

國會大廈

留名

Lm

搭單share下兩年前布達佩斯

今晚返酒店出相

正 過多幾日我都去東歐

你枝鏡好wide咁

1424，真係好wide ，不過無咁wide 好多教堂影唔曬

琴日出唔曬啲相，都係day1係布達佩斯

Day 1 小希臘村

有啲變形
如果用移軸好唔好？

Day2 由匈牙利越過邊境去到克羅地亞，如果巴打有讀過歷史都會知克羅地亞曾經係南斯拉夫，不過近哩20年發展都好高速
克羅地亞首都札格勒布火車站

火車站前嘅市集

跟機都係Budapest

聖母升天大教堂
教堂外面維修緊

教堂內部

教堂對出嘅聖母像？

黎緊都想買部相機for歐遊，有冇d入門級既相機好推介？

札格勒布市中心嘅街道

聖馬可教堂

教堂隔離嘅國會大樓，簡樸到你唔會知佢係國會

大街廣場嘅一個唔知咩人嘅銅像

出發去十六湖國家公園啦

哩度唔係好想討論器材，器材可以去其他post問，各大牌子嘅post都有架啦

我個時就同你相反, 係玩完克羅地亞先去匈牙利
好鍾意budapest, 物價又平

克羅地亞個海靚到爆

兩個地方都好想再去多次

我今次跟團所以好多時間都係走馬看花，夜景都影唔到，不過有機會都想去多次，我比較中意克羅地亞多啲

克羅地亞十六湖國家公園
季節唔啱，秋天黎更加靚

跟邊間團

美麗華

全歐洲最大嘅鐘乳石洞

Lake bled

去奧地利中途嘅休息站望向阿爾卑斯山山脈

屌，佢啲upload錯曬次序

咁多人入嚟擺相嚟柴樓主台

物價黎講 克羅地亞貴啲定奧地利貴啲
將會去克羅地亞 好擔心

奧地利啦 常識嚟喎

呢幾個月東歐玩緊 住hostel 都好多人推介克羅地亞
但係同時話貴 中途經過奧地利留左一星期已經走都走唔切 貴到乜都唔想做
終於就黎會到克羅地亞 屎忽痕search 下hostel 西歐價 勁撚貴

呢個國家憑咩咁貴

克羅地亞物價我覺得同香港差唔多

無所謂呀，大家放下相出黎好過我自己單機啦

都好！
有無試生蠔

跟團真係無乜時間同心機影，好趕時間
例如十六湖，想set腳架影慢快門都未必夠時間

奧地利維也納好似係第二多人去既旅行地點

斯洛文尼亞

我返去酒店先出相，我個上網變左56k

奧地利薩爾斯堡
米拉貝拉花園（The song of music拍攝場地）

舊城區

哈爾薪塔德
最衰唔好天，仲要落雨，又無雪

樓主有無自拍

無

上次去落到紅雨咁，point of silence個位都影唔到相

我就落下停下落下停下咁，不過無雪個景唔太靚

哩幾日酒店上網慢到我upload唔到相

樓主今日下晝出唔出動